超新手求教~ 咩網有得睇美股既"每股資產淨值" ?

搵左好多個網都搵唔到Net Asset Value per Share
定係"Book Value Per Share"已經係?

股價除pb自己計la

原來咁易計 thx